估唔到摩佬連賣c朗d錢都用得哂

source: